父母鬧離婚 點調節自己心理好

佢地要離婚都無可口非
要接受
佢地咁大個人有分寸
你做乜都無用
而家等佢地消下氣
考慮下先

因為而家要離婚都唔係話離就離到
法庭都處理唔到之前積壓的個案

反正你屋企人同你政治立場唔同，佢地一離，你就自己出去住

完

大個仔自己一個生活無問題

如果真係離最大問題係佢地老左有病要兩邊都照顧
無左羈絆
而家唔好諗太多野
父親節借d易出去一齊飲茶

早兩個月以為老豆老母仲有機會，尋晚就真係無啦啦開始吵大獲，今日就話要離婚了

我屋企成日都係咁不過今次似係真囉
好煩 成日都夾係佢哋中間

我咁大個仔都未見過我老豆喊，但佢今朝喊左因為佢覺得我老母出軌

我老豆都成日覺得我阿媽偷食
頭先佢又講埋啲晦氣說話，話咩慣咗冇人理冇人關心 預咗以後都係咁聽到個心好唔舒服 屌

我老豆都話離婚可以隨時搵個年輕既，但講真，一把年紀肯同佢一齊咪又係因為錢

真啊我老豆仲要情緒有啲問題，真心覺得冇咗我阿媽佢應該成世都要自己過